加泰同成立臨時政府都係中共分化招式

出面成版都係鬧Solomon同拗緊加泰嘅post
你地仲記唔記得上次馬鞍山廣場嘅臨時政府宣言都係Solomon即時警醒我地
唔好俾中共有位入話係港獨/分離主義
以致贏唔到國際間嘅支持

佢一開波就係Twitter幫我地手話成立臨時政府係共匪臥底搞出黎
最後真係俾人發現負責人同民建聯有利益瓜葛
（都話左要日日上Twitter係國際線做文宣睇英文資料，唔係實被人輕易操控鬼打鬼）

佢已經幫到咁出面入晒肉
大家仲跟五毛風自己打自己友？

加泰今次嘅不反對通知書
警狗批得咁快咁爽手
仲睇唔通透同臨時政府單嘢係共匪異曲同工之妙嘅策略？

咁應該點做啊？
1）冷處理加泰post
2）停止鬼打鬼（共匪用緊敵駐我擾策略）
3）趁五毛空群而出即刻block7晒五毛

切勿俾共匪轉移行動視線、達成分化目的

堅唔堅？

係呀 個日行上中聯辦都有臨時立法會宣言 個日就係721
係咪中共技倆 大家手足做既野對你地黎講係咪笑話黎？

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

依家全世界都蓋左印反對我港獨立？
臨時政府宣言字詞間的確有問題及可疑之處
係咪所羅門正確就代表佢講既野所有野都正確？
乜都指係中共分化招式 其實係推卸
有分岐咪認囉 屌你老母又愚民

堅 黃之鋒 本民前 青年新政 港大幫 全部係鬼黎
下次個風向就係 光復香港 時代革命依句野係分離主義 叫人唔好嗌

明白了
阿sir 又開工？

下 開完po唔撚覆架？

批不反就伏呀？
港共都知你依d集會實唔多人咪由鳩你囉
仲有 不嬲集會都批得比較多

你睇下你樓下個個 邊個開工都唔撚知啦屌

兄弟爬山，齊上齊落！

感動嘅係連登仔經過4個月
終於同華大媽+中共站喺同一立場

一齊屌柒歐美加澳只幫香港爭取反赤化同高度自治，而唔幫加泰爭取獨立
策劃分裂民主國家

唔知有邊個民主國家下次仲敢幫香港
養咗隻狼狗分裂自己

大家咁撚斟酌國際間支唔支持
屌 成日要人支持個班係咪都係毛都未生齊？
仲係teenage? 需要極大認同感？
智利多唔多國際支持呀
烏克蘭你地國際又有無支持下咁呀
歐盟個陣盲撚左添呀

日光之下冇新事

加泰post唔合比例地多
同埋無謂爭議太多
對家已達到一定目的

臨時政府一定同達一樣，私底下做咗好多野，我明白嘅

係唔係打算係集中營入面重拍刺激1995

p牌仔曲線都睇唔明？

14年嘅時候 都有人話勇武係鬼 搞散運動 無晒道德感召。

香港人 進步下啦好冇？

咁多人反對仲要堅持搞
唔覺得好似777想硬過送中個陣咁咩
講民主但可以唔理咁多人反對

冇記錯嘅話
臨時政府宣言嗰次Soloman Yue 係擔心大家性命安全，驚共產黨玩False Flag 先叫大家睇路

邊個去加泰集會既就係鬼要切割
因唔係同路人

成立臨時政府係咪鬼我唔個，但一撚定係中二病

五毛群魔亂舞
差唔到到12點又開始開工
然後採取嘅板斧來來去去都係果幾種

1）對你嘅必殺論點扮盲、做冷處理
2）顧左右而言他
3）即刻衝入個post搶頭香影響餘下嘅討論，令人無心機睇落去

btw大家記得多啲上Twitter
擴大視野格局
望望好多人國際上支持緊我地
大家可以適時回覆外國文宣
就知道低水平五毛只可以係comfort zone擾亂視線

歐美加澳：Stand with Hong Kong！！

香港：加泰要獨立，雖然變相係分裂咗你地國土，但我支持加泰爭取（及後眾多巴絲提醒爭議大，改做三大主題）

歐美加澳：…………

中共：

你比個政府比隊警察個主辦單位
你再講人似777啦
成撚日問同xxxx有乜分別
大家都係無權者，係都鍾意攞當權者黎比

不割，唔去咪得囉
極端大愛份子只係被真心蒙蔽了雙眼，集完會又係兄弟。成件事最鬼係搞手，建議冷處理或者spin焦點即可。

而家係講緊冇人應該因為爭取自由而受暴力對待，反警暴，捍衛人權，唔通美國會因為香港人撐加泰而唔再幫香港人咩？？
星期日都已經有人拎加泰旗啦，佢可以點呀？唔通好似強國咁出嚟譴責咩？？
香港人而家係 fight for 一個唔使睇人面色、可以自己作主嘅未來！
冇嘢可以令時代革命嘅腳步停低，包括其他國家點諗！

講緊個態度呀
爭取緊民主係咪都要聽下人意見呀

同意 不割但不到

無錯
同臨時政府單嘢處理手法一樣即可
冷處理
然後focus行動post

不如喺呢個po講？
【請集中討論】香港加泰人權自由集會籌委會正式聲明

竹庶加茅根
沙田you
小碎步

最多係依三條友開post
加喺嚟三十個加泰post都有
全部都係屌參加加泰集會的人係鬼/集會會搞彎成場運動

目的係咩自己分析

臨時政府宣言由工X會炮制

始祖

連登仔都唔知有幾多係打手
希望救得一個得一個

直頭當果條友中共，冷處理就算？

我唔記得 tap樓豬 sor

真 冷處理

Sor 唔記得tap 樓豬

多謝分析五毛群
大家block7佢地
然後focus返行動post同上Twitter幫手國際線
唔該大家

sor 屌左自己友

呢個post真係要推

依家對家個文宣, 都不知幾想兩個地方拉埋一齊講, 然後成班人話加泰人要支持, 因為佢地支持我地.

之但係, 西班牙人同歐盟都有人支持我地, 咁依家? 一腳踢開佢地?

話就話係講人權, 到時映張相, 下面文字寫乜都可以, 做乜做咁大風險的事? 將自己同另一個獨立運動拉埋一齊講? 退一萬步, 要幫加泰, 都唔駛用到公眾集會. 香港其實大把人唔熟加泰, 亦唔知點解只係幫加泰. 黃背心無幫, 新疆無幫, 庫爾德人無幫, 就硬係幫呢個? 忽然咁熱心呢一家?

推！

最尾點都要做架啦

而家冇武力之下 臨時政府 臨時立法會都係打飛機用
講緊既武力係要足夠同現有政府武力抗衡先
定係條友希望成立左臨時政府會美國會即刻出兵幫手

咁李承晚係咪打足三十年飛機？
總要有人成立臨時政府，確立香港人主體
定係你仲以為所謂一國兩制高度自治仲運作到？

屌埋所羅門屈人大台真係痴撚線

意義係邊到？
上次因為呢單野已經中左中共計一次 仲要人地提水我地先後知後覺
而家未係時候就係啦 意見就係到 唔聽仲有繼續口頭上港獨既話 你睇下200萬人當中班和理非會唔會有同我一樣既意見？

1. 建立主體，組織海外僑民。仲有確保香港即使淪陷，都不致於喺國際輿論消失。意義就同西藏流亡政府一樣
2. 破窗效應。連建立自己政府都唔敢諗，同順民有咩分別？大家咁落力求美國幫手，唔係諗住叫美國幫大家安穩咁做中國香港人掛？

和理非就不嬲都係勝利球迷，第一次衝立法會放火打狗獅鳥裝修，有邊次唔反對，見得多咪習慣